ASSC一問

想問有無人買完，官方話shipped and fulfilled 但係track shipment 就無郁過。

好似甘

官方話shipped，但成個星期卡左係度

Mk 仔

我之前都有𠵱個情況，你單號係幾多？ 你email去速遞公司問啦

問過間公司，佢話未收到

Ching 你之前情況係點？

甘你老母咩，抵你比人拖單

lm